---
tags: ["Home Assistant","problemas"]
date: '2020-12-03'
title: 'Home assistant, problema editando código'
---

En la aplicación de android para Home Asssistant me he topado con una dificultad. Cuando quiero copiar el código de alguna automatización o script para pegarlo en un editor externo no lo consigo.

  No se si es el miui de xiaomi, el teclado que uso o cuestiòn del propio Home assistant. Pero no se copia.
